UK大貓debit卡可唔可以嘟卡俾錢

是咁的
我已經activate左張卡
禁到錢同可以俾錢
但只限入pin code
可唔可以嘟？

Lm

仲有搭巴士可唔可以用debit卡嘟？

有contactless logo咪可以

J圖？

連呢樣野都要問既話...

可以，放落apple pay auto 出都得

梗係得

你要用pin俾一次錢先，之後先可以contactless

Thx
我就係到機場試吓用張debit卡
嘟極都唔得
之後用pin就俾到
所以一直都未嘟過
下次俾錢試吓先

我第一次用DEBIT CARD都咁樣柒過
驚柒去超市自助比錢試就OK

我唔知可以pin俾錢，試左好多間鋪都唔得
到埗第三日見到個fd先知要咁

終於嘟到卡

巴打 想問香港atm拎錢有冇手續費？
可以用ebanking過錢？ 如果本身有hsbc戶口

未用過debit卡喺香港攞cash
睇吓有冇其他巴打答
ebanking喺可以UK同香港掟黎掟去
每日最多百5萬港紙

香港有無debit card依類野?

大貓銀行要尚玉先有

尚玉係乜野o黎?

Hsbc one遲啲有master debit card

Under 45£?

戶口個級數，卓越係一百萬
尚玉係780萬

係，over就要插張卡入pin

唔駛錢出po，點解唔問
雖然答佢得同唔得都可能係老點佢

上車拍一拍： 得就即係得
唔得就即係唔得
不過可能唔得嗰陣出示連登cap圖又會變咗得